[野戰] 有冇巴打6月9-11會係華欣，又想玩下射擊

先利申：小弟完全冇射擊野戰經驗

上網見到華欣有得玩射擊野戰，好似幾有特色

但係最少五人先成團，我得個毒撚朋友唔夠腳 ，想望下有冇可能係到組團

大約千幾蚊港紙，有兩個version

version1:

version2:

相關影片：

有興趣可以留tg

下? 去到咁遠仲玩氣槍?
係就玩真槍啦
你要玩氣槍香港大把地方玩啦

利申: 本身war game 玩家
下星期去秦國玩5日
諗住抽時間試下燒下槍

巴打有冇多啲detail share

你指香港氣槍定泰國玩真槍?
泰國真槍我都未玩過
我都係google 睇下
未認真睇，我初步睇都係覺得差唔多
我諗都係睇地點就唔就腳，睇下人地comment 無伏就去馬
遲下有睇岩再話你知

至於玩wargame 我覺得好似香港玩好d
因為wargame 其實我覺得好似去街場打籃球咁
每個地方都有佢既文化 (例如點為之死/ 可唔可以了槍)
而且你又唔識泰文去join 人地玩
人地有咩走位/ planning 點打法
我怕聽唔明會好無癮
最尾會變左幾個自己友玩單機

其實我睇第二段片，好似玩法唔係真係打war game，而係比較輕鬆啲玩法黎打喪屍

而且仲有得渣atv mix埋黎玩咁

zombie 應該係d game mode黎
除此之外，可能會有d "搶旗仔"或者"護送人質"既
香港都會有機會玩到，但都係好少攪呢d

同樣地，如果你係想去華欣玩呢d
我諗都難dd 啦
要留意下個場地當日有無攪呢d function
6月9-11 都好d 既，起碼係個weekend
會多人玩wargame 多d

最衰你6月9 就去
如果唔係，可以join 下香港個d 玩一次先嘛
可能你會放棄呢
因為體能上真係chur 到pk
成身裝備，烈日當空係個山頭又跑又蹲又爬
玩一日真係成個人散哂